Netflix: Crime Scene: The Vanishing at the Cecil hotel

之前細個冇乜留意呢單野
依家睇翻都幾癲下
4分鐘條片個女主角好詭異，係度行黎行去
好似鬼上身咁
痴線

藍可兒

第三集好多9up

我睇第一集都已經頂唔順, 勁多廢話，講嘢離晒題，其實佢根本講唔到4集， 無新嘢，不停loop

呢套嘢太多口水
你上YouTube 搵呢個topic. 大把仲好過佢

link